見好多師兄輸十萬八萬就想放棄

失敗乃成功之母
係男人就，邊度跌度 就邊度扒返起身
成日話有仔女驚輸，咸府咸忽
財神點會就你地
有時我係賭場 好多人，賭錢真係亂鳩咁來，唔輸就其，輸幾口錢，就成個人亂晒
注碼完全唔啱。。。真係輸鳩硬，送錢比賭場洗

帶一萬本金。。。竟然會買一千蚊注
上水還好，下水，跟本就低受唔到波福
阿叔教精你地，最少要五十注
阿叔帶五雞，先會買一千蚊口
你老尾帶一兩雞就買幾千蚊口
咁不如，第一口就買晒兩雞，唔洗煩
反正你地帶一兩雞 就買幾千蚊口，頭兩三口下水既話，九成都過唔到波福，直插收皮

true

一百口又點
磨爛席夠輸硬啦
狗會水位黎講，你無7成命中都要輸錢

玩咁耐都輸，及早抽身啦